[突發] 紅磡要人

今晚7點到11點
土瓜灣紅磡有黑警方映會同傳單小隊
各位九龍城居民可唔可以黎幫幫手
可以係呢度pm我

幫你推
Btw唔夠數 簽名啦
制裁違反美國利益的香港官員

拒絕香港違反人權官員簽證入境

推

大家可以不同意，但記得不譴責！

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

希望大家可以順便幫手推上熱門

市民自發行動：626去齊G20領事館請願
Tg gp link
@g20helphk

最強文宣出現多國語言版本，G20之前要幫手推向全世界！

粵語

日文

國語

英文

[海外集氣 - 澳洲]
墨爾本6/26晏晝5點
悉尼6/26晏晝5點半
阿德萊德6/26晏晝3點
布里斯本6/26晏晝1點
帕斯6/26中午12點

幫幫手，share 啦！

push

推

PUSH

Push

Pish

推推

加油呀

幫推

Signed both！

幫推！！！

係咩位置?

推 , 多啲人去

【推爆佢】626集會完咗之後咁點？

旺角有人派緊 加油

大家可以睇下呢個
係講文宣既方向

其實全香港得一個目標，就係下一代

紅磡定土瓜灣？有無準確地址？

其實全香港得一個目標，就係下一代

小小提醒
上次見到有絲打著得太靚
好似啱啱去完玩咁

建議著得撲素啲
咁會親民啲

隨時到

放工路過好近姐

朋友send俾我，中環呢幾日都有

⼁

本來唔來，既然係咁唯有來啦

紅磡邊到？

黃埔？定紅磡火車站橋？

626 前推

喺邊個位派

準確位置？

推 加油

求位置

俾個詳細地址

位址？

推啊

Location?

pish

現場情況如何

大家小心

紅磡邊個位呀

pm la

個標題咪講得好清楚

1999

標題咪講得好清楚

標題咪講得好清楚
有事請pm

題咪講得好清楚
有事請pm

個邊會派傳單
個街站唔係個度

你鐘意邊到都得
pm我先？

講清講楚搏比人搞串個party?

屌，仲以為吹雞打狗

你要打我唔會阻止你咁囉....

在

夠人嗎 唔夠人可以食完個隻0出黎幫手

唔夠
係啟明街

咁耐都未夠數
推 推 推

要人

個街站搞到好似區議員拉票咁
好心係譴責警察就唔好搞咁多嘢啦

行過都見唔到

[深度分析]從警察誓詞看現今警隊

我哋轉咗場
你唔msg我？

我哋派傳單個班係獨立架

多謝大家支持
今晚派咗4000張

辛苦了